破解內地版權問題，點睇youku土豆既美劇，各位有解求方法？

unblock youku

點解既？甘你地用咩apps起ipad睇美劇？

番5P問啦

番你既支那囉
內你老母啊

什麼是5p，小弟新手

樓主做乜鳩

只是想睇美劇姐

走啦

自己單機啦

屌你老母

你上網搵呢個代表咩先啦